4500蚊打機+睇片List

想問下得4500蚊budget，以下呢張List有冇地方需要執執佢，求指教

諗住睇片文書為多，少量打機，所以唔諗住純文書機

Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
Motherboard ASUS PRIME H310M-D R2.0 Micro-ATX
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
SSD Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
Case AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX

仲有想問下AMD CPU好定Intel CPU好

幾好啊，但如果你想再順少少，要行雙通道ram
如果唔考慮外觀，咁樣已經唔錯

好既，唔該巴打

Amd cpu做唔到咁平啦，你打機一般都用3300x $1000仲要無貨

巴打點睇i5 10400，頭先去黃金問過，原來amd 3600全線冇貨，問左好多間鋪都冇貨以前d人唔係話amd唔好架咩，我自己一路都係用來intel

@dreamteenn
Intel詳細要Tg講，一陣俾人唱我打手同intel sales

Btw, 10400 打機平過+勁過3600係事實

我見上網搵資料對比又真係amd 3600好過i5 10400/10500，只係冇得賣，唯有選擇返intel啦
但係咪唔值得加多少少買i5 10500？

10400=10500

又係將d budget放晒係display card既傻hi

多謝巴打意見先，我到最後將d錢放係mb同cpu度，冇買display card，反正都唔點打機，要用到先再額外買張

10400 打機強過ryzen 3600 1-10%
打機放budget係gpu無壞
又唔係做唔到其他野

ram 行返dual channel,
其他都夠用,

4700g